%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- CONCLUSIONS -- %
\section{Conclusões e Perspectivas Futuras}
\makesectionpage
{
\begin{fframe}
    {\Large \bfseries \subsecname}
    {\Large Os objetivos desse trabalho eram:}
    \begin{itemize}
        \item<2-> Construção da teoria gravitacional sob \alert{primeiros princípios};
            \visible<3->{\hspace*{\fill} \checkmark}
        \item<2-> \alert{Classificação} nos diferentes graus de simetria;
            \visible<3->{\hspace*{\fill} \checkmark}
        \item<2-> Revisão desse tópico na literatura e modernização da linguagem;
            \visible<3->{\hspace*{\fill} \checkmark}
        \item<2-> Caráter \alert{monográfico}.
            \visible<3->{\hspace*{\fill} \checkmark}
    \end{itemize}

    \visible<3->{ 
        Acreditamos que conseguimos cumprir essas metas.
    }

    \vspace{1cm}

    \visible<4->{
    {\Large Por quê?}
    }
    \begin{itemize}
        \item<5-> Melhor compreensão dos fundamentos da teoria;
        \item<5-> Simetrias envolvidas e viés de teoria de campos;
        \item<5-> \alert{Formalismo essencial para um programa de quantização!}
    \end{itemize}
\end{fframe}

\begin{fframe}
    {\Large Sumarizando:}
    \begin{itemize}
        \item<2-> Capítulo 1: Revisão do arcabouço teórico;

        \item<3-> Capítulo 2: Espaços com simetria máxima;

        \item<4-> Capítulo 3: Espaços homogêneos e classificação de Bianchi;
        \begin{itemize}
            \item<4-> \alert{Extensão para invariância conforme};
            \item<4-> Listagem das principais propriedades e topologias.
        \end{itemize}

        \item<5-> Capítulo 4: Classificação de Petrov;
    \end{itemize}
\end{fframe}

\begin{fframe}
    {\Large Perspectivas:}
    \begin{itemize}
        \item<2-> Explorar mais a simetria conforme da classificação de Bianchi;
        \begin{itemize}
            \item<2-> Artigo sobre a extensão já \alert{em preparação} para ser 
                      publicado no futuro próximo;
            \item<3-> Relações entre a aceleração conforme e o princípio de Gauge;
            \item<3-> Homogeneidade é esperada em teorias quânticas de campo; a 
                      classificação de Bianchi é fundamental.
            \item<3-> Possível quantização.
        \end{itemize}

        \item<4-> Incorporando as álgebras de Bianchi como perturbações devido a 
                  deformações do tipo $I$, investigar como trafegar entre as diferentes 
                  álgebras e as implicações de tal perturbação numa teoria de campos de 
                  fundo fraco;
        \begin{itemize}
            \item<4-> Possivelmente uma forma de explorar mais as propriedades das
                      álgebras.
        \end{itemize}

        \item<5-> Estudar mais a fundo as álgebras do Bianchi $I, V, VII_0, VII$ e $IX$, 
                  em particular (MacCallum);

        \item<6-> Investigar com mais detalhes as topologias de Thurston e como que o peso
                  conforme entra na teoria (topologia conforme?);

        \item<7-> Estudar outros modelos alternativos (campo escalar) com o viés da
                  estrutura geométrica descritas por estas classificações;

        \item<8-> Assegurar que todos esses estudos se encaixam na classificação de Petrov.
    \end{itemize}
\end{fframe}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% -- ----------- -- %
